# Автоматический перевод

1. Наведите указатель мыши на поле `Флажок автоматического перевода` и отметьте его.

   ![](../assets/images/AutomaticTranslation/checkbox.png)

2. После включения функции автоматического перевода, когда вы вводите ключевые слова через это расширение, оно автоматически определит, на каком языке вы вводите - на английском или на вашем родном языке. Если вы вводите на своем родном языке, то расширение автоматически переведет его на английский и вставит в поле ввода WebUI. Если вы вводите на английском, то он автоматически переведет его на ваш родной язык и отобразит его в панели расширения.

   ![](../assets/images/demo.auto_translate.gif)

3. В некоторых языковых средах, когда расширение не может определить, на каком языке вы вводите - на английском или на вашем родном языке, здесь будет два флажка. Вы можете выбрать один из них в соответствии с вашими потребностями.